# AppSimCareer_BE

Questa è un applicazione creata come progetto universitario per il corso di Programmazione di sirtemi mobile e tablet, e consite nel creare l'app SimCareer per la gestione del omonimo sito.